狗狗手術緊問

因為先天問題，隻狗仔四歲就有問題，依家住緊醫院，但係救翻都淨係可以生存一兩年。

我想幫佢換腎，我人生中得返佢一個屋企人 ， 我好想救翻佢，香港有冇得換？如果返大陸又有冇得換？價錢同過程係點？

加油 但有時有啲野只可以飲恨接受
點都好 祝狗狗冇事

求幫忙，返大陸換腎可唔可行 我得番佢一個 雖然我仲係個學生， 但係幾多錢我都會比，佢得返一兩年命，我用依兩年做part-time

雖然幫唔到你手 但加油

係大陸有錢實有人做，但係用另一隻狗條命去換你隻狗條命，又係咪好事啦？最怕做完佢都係康復唔到

我都有養狗，換著我係你可能我都做唔到咁理性嘅決定

我得番佢 我冇哂屋企人啦，女朋友又走咗。

有冇方法可以救佢

push

命運，有時講就講得2年..可能會更長或更短..

所以我想係兩年內儲錢比佢做手術，但係我Google都搵唔到點樣幫佢換腎同埋幾錢

有冇人有經驗可以同我講

巴打生死有命呀

我寧願我死都唔想佢死

趁佢仲係到既日子多d陪佢啦

有冇人試過換

有陣時就係咁，就好似初初狗仔出世..有腸炎..就算你點做手術都救唔到..我聽過例子太多..佢係得咁多就係得咁多..

大陸嘢用百度search la, 第一個search result 就有

大陸野咪制，俾咗錢可能即晚就死
人都會被人偷器官，你覺得狗唔會咩？
香港無見過，但聽唔少食黑酵母菌，白黎醇，阿嫲子油嚟改善體質。唔少肝腎病，癌症，老年狗都有食。
我自己無經驗，建議你上網揾多啲資料，問醫生意見係咪可行。
不過，俾心理準備你，食呢啲supplement 個個月使差唔多$2,000. 你睇自己能力啦！

我見大陸啲手術都要三萬幾，應該唔會好差。。。

人哋生仔使幾萬，咪一樣偷咗個腎

如果有人翻過大陸，幫隻狗換過腎，可唔可以留低聯絡方法

應該冇人會有經驗
出入境你都麻煩

我覺得你睇睇台灣有冇啦

其實有冇問過獸醫點睇
有時獸醫唔建議既話 真係寧願唔好做..做完狗狗可能仲辛苦
唔好怪我直接 我都有養貓狗 但如果佢生活得幾痛苦 你都單純想佢係自己身邊既話 呢啲叫自私
加油 有咩想講就講出黎 我會keep住睇呢個post

幫你推

加油

佢四歲咋

台灣應該過100,000，我自己都頂唔順

其得返我同佢相依為伴，我都知自己自私，但我真係想醫好佢

我都明，盡量等佢開心啲啦
佢要受一刀都唔易

我都盡量每日俾主人開心啲過日子

有冇人有門路

長痛不如短痛
醫番得二至三年命
比隻狗狗安樂死先係最好

我問過，佢個腎得返三成，又唔算老，而家好返只可以活多一，兩年，但係換咗腎有機會去到10幾歲。

我知佢捱一刀好辛苦， 但係佢仲後生，如果再遲啲就捱唔住果一刀

放心 狗仔4歲其實已經唔係細路 等於人既廿歲 會頂到手術
但你有冇問獸醫點換？

就係香港冇得換，想返大陸，我諗夾埋應該六萬蚊到搞掂，但係想知有冇門路上去， 同邊一間醫院好

推

幫你推下

無謂要佢咁辛苦啦
生死有命啊巴打

佢今日都出唔到院， 見佢真係好痛好痛，呼吸好急速，俾隻手我都唔得，我竟然有一刻想幫佢安樂死

隻狗腎功能有幾多？

佢話三成喎，而家諗住照超聲波，睇下佢有冇得救

我明你心情
但我諗呢度應該冇乜人會有經驗
你不如上大陸論壇睇下有冇人做過，會唔會風險好高？拎返大陸做隨時連個一兩年都冇埋呀巴打

如果知道隻狗冇得救，你地會繼續俾佢吊鹽水定係出院同佢周圍玩下

如果你係唔夠錢既，連登既手足都會幫你既

有無問過香港個醫生有無中國既寵物醫院介紹阿？

個醫生話香港冇寵物肝臟移植，就算我想返大陸，都要時間，例如偷渡嗰啲，我仲要短時間內咁多錢同搵醫院。佢都頂唔住啦

原本諗住可以儲錢一年後同佢做手術，但係而家個情況應該一個禮拜就去天國，詳細仲要等佢照超聲波，睇吓究竟有得救定冇得救。

我好怕佢一無吊鹽水就死，我唔知可以做咩

我真係希望佢可以頂到一年，等我可以帶佢做手術

咁暫時即係錢問題，你開個po 籌錢先啦，預左會有人屌架啦，但你而家最重要係幫到佢同你自己阿

唔係錢問題，問題係佢頂唔頂到依個禮拜，同埋點樣上大6，錢我寧願借都唔想籌。

台灣